上水天平邨廿餘歲青年屋內猝死

上水天平邨天朗樓一單位，下午2時許，女住客發現其年約20多歲的胞弟暈倒，昏迷不醒，報警求助，救護員接報到場，證實男事主當場死亡。警方正調查事件。

英年早逝
慘定好事黎

起身見到唔係4:2

邊位巴打